咁嘅形勢肯定要派多次錢啦

最終都要work from home，市面又再蕭條多一段時間，唔派錢好難穩住社會

派啊 派比商家同中國啊嘛

[正名］沒有熱狗，只有熱共